feel到加洲今年會大地震

都傳左幾年美國西部加洲附近會大地震
睇黎都係今年會有

2020-8=2012

2012+8=2020

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

@_-@_=

Feel到四川會大地震
一齊震

地震儀托世

震驚70億人系列

點解減8

聽故唔好駁故

831

已經震緊

有the rock
驚閪

前日震過黎
5.3級

5.3係小地震
希望快啲大地震

resonance

因為
2＋0＋1＋2＝5
2＋0＋2＋0＝4
5＋4＝9
根據n-1理論＝9-1＝＝8

15.3級就差唔多

加州

15.3級 成個地殼都飛出黎了

當年睇到散場我隻眼仲係度震下震下

仲有
Variance 同 Standard deviations ？
V(x)=8（1-0.8）
=1.6
SD=開方1.6
=1.264

差唔多啦今年世界末日wor